Proclub 招有心玩家

要求唔太多 有正常足球意識 護波 唔死去 肯合作

有興趣留tg

賽季D2, 有Pro Club經驗,可打cdm, lw, rw

推

前中後都無所謂 配合大家想踢乜位

ST/翼

唉睇錯pornhub

留tg

打開閘/翼

招中堅

有冇中場打
psn siuma69

打下中場又打下中堅囉😂

打翼

Pt球員
踢開RB/Wing/ST/midfielder

閘會出下波 但會睇時間出

今集咁撚on9點有心玩

香港球皇siuma
唔打前鋒咁大嘥呀

可打ST/CAM/左右閘

睇錯pronhub入左黎我出返去先